IVE ENGG 都算係最好既 Sub degree

最簡單 ASSO ENGG 畢業唔夠資格拎 B 牌，IVE 夠
Space EEE HD 畢業連 Machines, Power Electronics, Building services 計下 Cable size, relay 幾秒 trip 點做 discrimination 都唔識 呢個 HD 笑死人咩，根本係 asso 課程黎叫咩 HD

而 IVE 完全捨棄電子，谷哂落 AC/DC circuit analysis, power distribution and transmission line, Power Elec., Machine and Drives, Electrical installation and Building Services 度
完全係大學 year3 & 4 既 courses
雖然無咁難無咁理論，但 IVE 旨在每個領域都比少少知識你，再加上全年既 Practical Training，你會知道自己計緊咩學緊咩
唔似大學一味 plug in 數，然後禁機得出答案。問班大學生學緊咩計緊咩，完全唔知

Eng 入面 EE 最好

Asso 更加唔洗提

再者，IVE 愈黎愈多人入 HKU
基本上 3.7 + DSE 3322 + Ielts 6.5 已經穩入 HKU

鏗哥點睇今年青大已經有三個師弟（好似係）收到hku 大電 year3 offer

完全唔知點解要入 asso
Asso 入 HKU 都要 3.6 la，IVE 易讀 (不過好 chur) 要求都係 3.7

[size=6]學費仲要平 asso 一半 [/size=6]

鏗gor

正常啦 有師兄入 HKU 又過 3，咁咪繼續收

不過要小心，HKU 比你入 Year3 但要你讀 3 年數量既 credits

agger，但新制下polyu 既power electronics and drive都比唔上ive既machine and drive

Poly hd 易唔易入HKU?
利申 讀緊

3.6
Poly HD 最難拎 3.6

Poly 一屆好似得兩三個有 3.6
Asso / IVE 有成起碼 10% 人過 3.6
而呢 10% 講緊都三四十人

Poly HD 想你升返 Poly 先壓你 GPA 唔比你走

想問 Polyhd 試過最低收幾多
利申 sem 1 3.44

Year2 3.6

如果我sem 2 扯到上 GPA>3.5 or 3.6 你覺得有冇機

可以試下
你呢個分入硬 Poly 啦，唔洗擔心
爆 4 拉到 3.7 分分鐘可以 year1 走

希望有n手offer
今個sem好有信心 3.7